偷得浮生半曰閒 - 煮意粉

d帶子幾靚

買完放冰格,自給自捉
唔駛出街食

自己捉

帶子點整 啲色咁靚

急凍放冰格
有d寫刺身所以唔驚唔熟,但貴20,30%

靚wo

解凍,吸水,salt and pepper煎

仆街
十點洗牙，再補三隻牙
十二點先走得,好撚驚,琴晚瞓唔到

食得太多糖?

多油到

唔錯